[連登公投] 男人偷叫雞 VS 肥婆偷食肉

大家接受唔到邊樣多D？

正：男人未拍拖果陣偷叫雞

負：肥婆話怕肥減肥，轉頭買20蚊煎釀三寶偷食晒